DDG同卡利奧斯有咩分別

DDG 冇歐聯
卡利奧斯有歐聯獎牌

如果西班牙輸波 DDG會唔會收到死亡恐嚇